\section{Travaux réalisés}
\label{sec:travaux}

Durant cette première année j’ai travaillé sur beaucoup de tâches concernant la partie front-end de la plateforme. J’ai pu connaître différents avancements et différentes phases (comme expliqué dans des parties précédentes concernant l’évolution) de maturité de ce produit. J’ai notamment travaillé sur des fonctionnalités qui n’existent plus dans la version actuelle. A ce jour, j’ai pu appréhender et toucher l’intégralité des parties de ce produit que je connais particulièrement bien. 

Outre les corrections de bugs habituelles, je vais désormais vous présenter quelques exemples de tâches que j'ai réalisées durant ces périodes entreprise.

\input{./src/3/sub1.tex}
\input{./src/3/sub2.tex}
\input{./src/3/sub3.tex}
\input{./src/3/sub4.tex}
\input{./src/3/sub5.tex}
\input{./src/3/sub6.tex}
\input{./src/3/sub7.tex}